唔可以放過backup佬

要清算佢